[剛發生]蝗蟲又喺街頭呃人錢啦

屌你老味 喺佐敦行緊去第度，俾個蝗蟲拍一拍膊頭。
初時以為佢問路 ，點知話自己上海人唔見左啲証件銀包
可唔可以比錢佢搭返機場 附近個夏威夷賓館。
會唔會係咁撚樣 。咁啱有黑警經過 同佢講咁你揾警察講啦 我聽唔明
屌 又拍人膊頭話可唔可以借錢比佢食飯
我就繼續答唔識聽唔柒明
咁q兒音嘅普通話點會明 嗱嗱林走佬好過
點撚知佢身上會唔會又有迷幻藥 大家都要小心

仲話自己好餓叫我比錢佢食飯 屌街邊執草食啦仆街

仲有啲會帶愛滋針筒去吉人

呢個真係好撚癲

好危險
帶定野防身
推

負評個個一定係蝗蟲